大家覺得Rasonic既電器點？

之前買過幾次，每樣電器都用一兩年就壞，最近又要換小型家電，諗緊好無比貴少少用Panasonic，雖然係子母公司，但panasonic耐用好多，唔知大家有無同感？定有無其他牌子抵用？

電熱水壺 吸塵機 電磁爐 抽濕機

你問邊個
標題與內文不符

panasonic = 日本牌子
rasonic = panasonic 香港代理信興自己牌子

除左冷氣機同pan記內部一樣

其他QC都

用過Pccw送既樂信電熱水壺勁易壞

Sorry 巴打 想問Rasonic電器好無用 定淨係我用開個d唔好用

我都係 用親rasonic電熱水壺都好快壞
電磁爐又係勁快壞
多謝巴打解答 一直以為都係日本出 心諗點解qc差咁多

除冷氣外
都係oem , 樣樣唔同廠
平咪買, 一般 大陸野水準